[
    {
        "question": "Qual é o nome completo do protagonista da série?",
        "answers": [
            "Naruto Hyuga",
            "Naruto Uchiha",
            "Naruto Senju",
            "Naruto Uzumaki",
            "Naruto Sarutobi"
        ],
        "answer": "Naruto Uzumaki"
    },
    {
        "question": "Qual o nome da besta de nove caudas selada em Naruto?",
        "answers": [
            "Isobu",
            "Gyuki",
            "Matatabi",
            "Kurama",
            "Shukaku"
        ],
        "answer": "Kurama"
    },
    {
        "question": "Quem é o melhor amigo de Naruto?",
        "answers": [
            "Rock Lee",
            "Shikamaru Nara",
            "Sasuke Uchiha",
            "Kiba Inuzuka",
            "Neji Hyuga"
        ],
        "answer": "Sasuke Uchiha"
    },
    {
        "question": "Qual é a principal técnica do clã Uchiha?",
        "answers": [
            "Ketsuryugan",
            "Shikotsumyaku",
            "Sharingan",
            "Byakugan",
            "Rinnegan"
        ],
        "answer": "Sharingan"
    },
    {
        "question": "Qual é o sonho de Naruto?",
        "answers": [
            "Ser o ninja mais forte",
            "Viajar pelo mundo",
            "Derrotar Sasuke",
            "Se tornar Hokage",
            "Ter uma família"
        ],
        "answer": "Se tornar Hokage"
    },
    {
        "question": "Quem é a primeira pessoa a reconhecer Naruto como herói?",
        "answers": [
            "Jiraiya",
            "Iruka",
            "Sakura",
            "Kakashi",
            "Hiruzen"
        ],
        "answer": "Iruka"
    },
    {
        "question": "Qual é o jutsu mais conhecido de Naruto?",
        "answers": [
            "Chidori",
            "Rasengan",
            "Katon",
            "Susanoo",
            "Amaterasu"
        ],
        "answer": "Rasengan"
    },
    {
        "question": "Quem foi o professor de Naruto durante seu treinamento no Monte Myoboku?",
        "answers": [
            "Iruka",
            "Kakashi",
            "Asuma",
            "Jiraiya",
            "Yamato"
        ],
        "answer": "Jiraiya"
    },
    {
        "question": "Quem era o melhor amigo de Hashirama Senju?",
        "answers": [
            "Tobirama Senju",
            "Minato Namikaze",
            "Mito Uzumaki",
            "Madara Uchiha",
            "Sarutobi Hiruzen"
        ],
        "answer": "Madara Uchiha"
    },
    {
        "question": "Qual o nome do terceiro Hokage?",
        "answers": [
            "Minato Namikaze",
            "Hashirama Senju",
            "Hiruzen Sarutobi",
            "Tobirama Senju",
            "Kakashi Hatake"
        ],
        "answer": "Hiruzen Sarutobi"
    },
    {
        "question": "Quem foi o primeiro sensei de Naruto?",
        "answers": [
            "Kakashi Hatake",
            "Tsunade",
            "Asuma Sarutobi",
            "Jiraiya",
            "Iruka Umino"
        ],
        "answer": "Iruka Umino"
    },
    {
        "question": "Quem é o criador do Rasengan?",
        "answers": [
            "Minato Namikaze",
            "Naruto Uzumaki",
            "Hashirama Senju",
            "Jiraiya",
            "Kakashi Hatake"
        ],
        "answer": "Minato Namikaze"
    },
    {
        "question": "Quem era o mentor de Kakashi na juventude?",
        "answers": [
            "Fugaku Uchiha",
            "Jiraiya",
            "Minato Namikaze",
            "Hiruzen Sarutobi",
            "Tsunade"
        ],
        "answer": "Minato Namikaze"
    },
    {
        "question": "Qual era o objetivo de Orochimaru?",
        "answers": [
            "Destruir Naruto",
            "Ser Hokage",
            "Controlar as Bestas com Cauda",
            "Conquistar a Vila da Folha",
            "Imortalidade"
        ],
        "answer": "Imortalidade"
    },
    {
        "question": "Qual é a técnica mais poderosa de Rock Lee?",
        "answers": [
            "Susanoo",
            "Chakra Mode",
            "Chidori",
            "Rasengan",
            "Lótus Primária"
        ],
        "answer": "Lótus Primária"
    },
    {
        "question": "Qual personagem criou o Chidori?",
        "answers": [
            "Naruto Uzumaki",
            "Kakashi Hatake",
            "Sasuke Uchiha",
            "Minato Namikaze",
            "Itachi Uchiha"
        ],
        "answer": "Kakashi Hatake"
    },
    {
        "question": "Quem era o líder da Akatsuki?",
        "answers": [
            "Itachi Uchiha",
            "Pain",
            "Zetsu",
            "Kisame",
            "Madara Uchiha"
        ],
        "answer": "Pain"
    },
    {
        "question": "Qual é o verdadeiro nome de Pain?",
        "answers": [
            "Nagato",
            "Yahiko",
            "Konan",
            "Obito",
            "Madara"
        ],
        "answer": "Nagato"
    },
    {
        "question": "Quem matou Itachi Uchiha?",
        "answers": [
            "Naruto Uzumaki",
            "Pain",
            "Madara Uchiha",
            "Sasuke Uchiha",
            "Kakashi Hatake"
        ],
        "answer": "Sasuke Uchiha"
    },
    {
        "question": "Qual é o nome da organização liderada por Orochimaru?",
        "answers": [
            "Folha",
            "Akatsuki",
            "Som",
            "Névoa",
            "Areia"
        ],
        "answer": "Som"
    },
    {
        "question": "Quem é a quinta Hokage?",
        "answers": [
            "Tsunade",
            "Jiraiya",
            "Minato",
            "Kakashi",
            "Hiruzen"
        ],
        "answer": "Tsunade"
    },
    {
        "question": "Quem ensinou a Naruto o Rasengan?",
        "answers": [
            "Minato",
            "Iruka",
            "Kakashi",
            "Jiraiya",
            "Tsunade"
        ],
        "answer": "Jiraiya"
    },
    {
        "question": "Qual é o clã da Hinata?",
        "answers": [
            "Uzumaki",
            "Senju",
            "Hyuga",
            "Uchiha",
            "Nara"
        ],
        "answer": "Hyuga"
    },
    {
        "question": "Qual é a Kekkei Genkai do clã Uchiha?",
        "answers": [
            "Mangekyou Sharingan",
            "Byakugan",
            "Rinnegan",
            "Sharingan",
            "Jogan"
        ],
        "answer": "Sharingan"
    },
    {
        "question": "Quem criou a organização Akatsuki?",
        "answers": [
            "Itachi",
            "Yahiko",
            "Nagato",
            "Konan",
            "Obito"
        ],
        "answer": "Yahiko"
    }
]